悲涼！費格遜看台苦笑 摩帥這曼聯傷透了他的心

艱難逼平護級球隊修咸頓，曼聯的表現依然沒有任何的起色。看台上滿頭白髮的費格遜只能苦笑，球隊CEO伍德禾特則不停的搖頭。這支曼聯令人看不懂，昔日人見人怕的超級豪門曼聯到底去了哪裡？

前20分鐘，曼聯又以0-2落後。當鏡頭對準看台上的費格遜時，他身邊的友人先是拍一拍費格遜表示安慰。但費格遜似乎已經預料到了這一切，他苦笑著跟旁邊的朋友說了一些什麼，顯然這支曼聯令人感到失望至極。費格遜的這一絲苦笑，真的令人唏噓不已，在費sir退休之後，曼聯始終沒有緩過神來，無論是莫耶斯、雲高爾還是摩連奴，都無法帶領曼聯走向複興，甚至連爭冠的希望都沒有，如今贏護級球隊都變成了一件非常困難的事情。

費格遜的苦笑當中帶著一絲悲涼。回想當年，費格遜手下的曼聯，進攻美如畫，防守固若金湯。在面對一些弱隊時，3分幾乎穩穩落袋。但如今再看看這一支曼聯，進攻就像便秘，防守基本上是不設防，聯賽踢了14輪淨勝球依然是負的。更不用說當年曼聯的鐵血精神了，看看當年堅尼的那種領袖氣質，再看看如今普巴在場上散漫的表現，看看當年費格遜的神奇換人，再看看如今摩連奴束手無策的戰術打法。費格遜如今除了苦笑，他還能做什麼呢？

費格遜苦笑，曼聯CEO伍德禾特則不停的搖頭。在第20分鐘，修咸頓攻入第二粒時，看台上的伍德禾特不斷的搖頭。他是這支曼聯的總設計師，但球隊近些年投入並不小，摩連奴也是他請來的，但球隊的成績依然沒有任何的起色。成績上不去，他關心的球隊股票，市值就不會好到哪裡去。有人稱曼聯近幾年的糟糕表現，伍德禾特有很大的責任，因為他是個「失敗專家」，可他上任後的的確確給曆任教練大把的錢收購，可足球場上的表現不是他能控制的。

看到如今的這支曼聯，費格遜看了會苦笑，伍德禾特看了會搖頭。這些都不是最重要的問題，最重要的是這支曼聯仍然讓人看不到真正複興的希望。

明顯係恥笑嚟喎

佢冇咗4424咪一撚樣